其實係咪煩親你

唉

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

雞

un is

係，希望你唔好再煩我

係 咪撚煩鳩我